班五毛已經比人迫到玩改名冒認關愛座

証明方向正確

啲屈毛撚仲煩過深水埗啲老鼠

thx

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

仲有班波台垃圾

請正名五毛
波台只係方便佢地玩膠去掩飾佢地真正立場

佢個名同你一樣
好有心機

理得佢地真定假 總之佢地做既野同五毛一樣

你個名

巴打加油

笑死 唔講以為真人打仗

又係你夜更

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

我入咩post關你撚事咩

樓主幾時投訴埋呢隻

投你老母咩
你大大隻名係上面啦

霍金轉身 對號入座